平民分秒必爭，新港城顛價成交，兩房樓景660萬

馬鞍山新港城L座中層兩房單位，放盤幾十小時後即獲承接，以660萬呎價19,527元成交。

買家好彩
慢一步又有 程咬金 出嚟唱盤

今個月
程咬金已經出現咗兩次

呢個成交係真的嗎？

Link please

頭先撳過入去睇
搵唔返， 應該係真
有一大段字
我cut出嚟嘅啫

再撳入去搵唔返